《支線任務》聽日暴雪BlizzCon開始 ，一齊幫手推國際戰線

班外國人好幫我地
又集資派T-shirt 又做文宣
佢哋聽日都會去抗議
得閑做冷氣軍師
不如去twitter幫下手
多你一個真係好多

P牌推唔到

共雪

曬尻氣啦連登仔, 呢度連boycott暴雪都做唔到

上Twitter同Reddit幫手推

Link呢？

推呢條，去個電玩節都要搜袋

好似有人想hack個wifi

Done

Push